一人一個茶記唔知點解存在既菜式

如題,我先
羅漢齋飯
應該唔會有人叫哩個但間間餐廳都有

滾水蛋

我會食羅漢齋炒麵，啲麵要炸過果種

但個鑊勁多豬油 隨時煮個陣都係用豬油

原來咁多人會嗌
小弟見識小sorry

多數煮會用返菜油？

有機會試下，素中既 best of the best

茶記會唔會煮到好油

雜懀飯

會

火腿煎蛋飯